有冇人影相個樣會好樣衰😂

成日影親相都好樣衰😂
究竟出左咩問題😑

各位巴絲有咩呢個問題🤔

Ur face ur fate

圖呢
幫你睇下啦

概念圖
細眼 鼻塌

部相機玩鳩你

你確定關影唔影相事？

剃鬚啦
轉下髮型

張圖上網搵
不過眼同鼻差唔多

棚牙都有啲差
不過冇呢張咁

照鏡都知既……
不過影相好似樣衰左2-3倍

巴打既情況 未必關相機事

現實樣衰2-3倍就係你真實嘅樣
只不過你睇慣左唔覺

……
仲諗住遲啲買返部好啲既相機

可能巴打個樣唔上鏡啫

但係有人直接同我講做咩你影相影到咁呀

關你老母事多d

應該唔關影唔影相事

但係平時影啲遠遠少唔係點睇到樣個D反而又ok喎

影唔影相都好樣衰

有冇我咁樣衰……

你都識講啦

same
肯定係部相機出問題

會唔會角度調節得好啲會靚啲呢

一定係

我都知依個事實好難相信 但係影相就係你個樣 你照鏡見到個樣係自己腦補咗

相信了

但係點解有時又影得冇咁樓衰有時又特別柒

真人靚過上鏡 呢句大話呃左樓主

咁都會因為角度同光度影響嘅 咁應該你影相最靚個個樣就係真係你個樣啦！...我估

唉
好想可以影得靚啲😫

俾圖我睇睇就知

應該係樣既問題

有冇上面啲圖咁樣衰先

其實巴打我同你一樣，所以宜家就算有朋友想影我相我都會好抗拒，影極都好柒

我諗係你個樣出左問題

呢度有冇巴絲有同樣問題😫

有呀

好開心有同路人

巴打你並不孤單

雖然話毒撚最忌有信心 但係無信心先係食得屎

你點拒絕
會唔會直接講話太樣衰唔係好想影相

係個樣方面真係好難有信心
唯有係其他方面做好啲囉
例如性格個啲

影相個樣先係真正樣貌
英國有個研究話照鏡會覺得會睇到自己靚d

影咁影都係咁樣衰

原來係咁
影相先係最真實個面

仲以為係影得唔好

就咁用手遮住個鏡頭，或者影得唔好就直接同佢講影到我好柒要重影。好多時我會專登整奇怪搞笑表情，等影完出黎效果就算柒其他人都只會覺得係個表情作怪，而且佢地會覺得你係為咗帶歡樂比佢地先特登整醜自己。我有啲朋友本身已經覺得我個樣柒所以特登唔影我，費事我係佢地個Snapchat story或者ig出現

唉
好sad

I know that feel bro

但有時d相影得幾靚
雖然大部分都係炒車相

講到好sad啊

剩係知大合照果陣一定係最樣衰

利伸 呀媽話我好靚仔

95%炒曬

我呀媽都話我靚仔啦

街市呀姐都成日話我好靚仔

除左呢啲之外未比人讚過靚仔……

係一個都冇…

樣衰咪影相個樣都樣衰囉

i know that...

屌 咁樣黎呃自己都有嘅

樓主冇聽過 遠睇跨啦啦 近睇吹喇叭咩
接受現實啦

唔慣影相事

是上天

Agger

其實樓豬好靚仔 不過無人發現到

都冇得唔接受啦⋯⋯

係個天既錯

係
由細到大都冇人發現到，一個都冇⋯⋯

"錯的是世界"

真心，反而笑住咁影相冇咁柒
唔係呢種笑 呢種通常笑得好彊硬，面癱咁
笑到E起棚牙呢種反而仲自然